侵侵唔應該只武裝台灣, 仲要武裝埋日本

我n年前已經講左
日本係咁撚多個民主國家之中最撚最撚最撚難走返邪路
因為日本會量產動畫向佢地既國民洗腦,
而日本動畫由奸角做主角既比率都唔撚知有冇0.000000001%
武裝日本絕對會大大提升民主國家陣營既戰鬥力
你美國又淆底,有陰影,又怕死人,唔敢打仗啦
冇理由要全世界所有民主國家都要好似你美國咁撚軟弱,下下都靠制裁令敵國跪低架
北韓都未跪呀而家
中國同俄羅斯十世都唔撚會跪啦屌

點會淨係托一個，印度越南台灣日本都武裝，搖擺國就泰國馬拉星州印尼，中國傀儡就柬浦寨，南北韓同緬甸就游離分子，中亞蒙古就等俄佬搞，伊朗就用以色列沙特制衡，巴基就用印度對返。

本身沖繩都有美軍怕閪咩

日本呢個國家
同西方相比 係比較難受中國欺騙
文化認識 歷史認識之類

之前全世界形像調查中
日本人對中國人 印象最好果陣都有7成人持負面

唔同歐美有一段時間 對中國正面>負面

以前吹過風話俾日本有核武

暗地實有研發，核武好似話唔係乜難整既野，
係濃縮鈾要偷偷地攞到同提煉難。